大陸多家外賣平台下架85度C 指蔡英文喝85度C證支持台獨

蔡英文總統「同慶之旅」過境美國洛杉磯，順道拜訪當地85度C門市，未料卻遭中國大陸網友砲轟是台獨企業，並揚言抵制。現在更傳出大陸大型外賣平台將85度C下架，包括「餓了麼」、「美團」，以及「大眾點評」等多個平台APP上，無法搜索到「85度C」的外賣或點評訊息。

蔡總統出訪友邦，十二日過境美國洛杉磯期間造訪當地85度C咖啡店門市，店員拿出吉祥物抱枕給蔡總統簽名，不過此舉也惹惱大陸網友，大陸網友灌爆85度C微博，指責85度C是台獨企業，揚言抵制、拒買。

85度C隨即在官網及微博上發出三點聲明，表示堅定支持「九二共識」的立場從未改變，持續秉持「兩岸一家親」信念為海峽兩岸消費者提供提供優質的產品與服務。

對於大陸網友指出，85度C在大陸外賣平台等網站已被下架，大陸媒體觀察者網查詢發現，在「餓了麼」、「美團」、「大眾點評」等多個平台APP上，確已無法搜索到85度C的外賣或點評相關訊息。

支那人真係痴線

蔡英文飲85度C-->85度C支持台獨

蔡英文飲水-->飲水都支持台獨

其實中国地知唔知九二共識係乜

一個中國 各自申述

共產黨只係強調對自己有利嘅嘢，各自申述呢句就扮盲睇唔到

香港人飲Starfuck，支持港獨

english 蔡買淘寶 大陸人會唔會罷買？

我諗蔡英文應該飲過可樂

呼籲全中國人罷買，唔係就係支持台獨

仲有，各屆香港特首住禮賓府，係港英政府時代嘅建築物住址地方，即佢哋都支持回歸返英國或係港獨支持者

支持下架85度C
支那人繼續飲你嘅日落黃啦！

蔡英文仲會食飯疴屎

一件事睇得出蚑蟈人幾咁弱撚智
之前有單野又係，抵制apple新自己科水買iphone拍住片打爛佢
人地錢已收理撚行你

JR(反本土滅港獨)

呢d盲反作風同連登時事台班賤種一樣

個名有個反字都好意思講唔係盲反

你夠唔好非黑即白
一見人反中國就話人盲反

同山番講道理哂鳩氣

你咪又係見人屌中國就不問立場反咗人先

大陸狗飲呢d喇

深圳飲品店兩款奶茶含禁用人造色素日落黃 專家：多喝會慢性中毒

你咪賤種
日日出黎被人撚

活係自己世界?
你出晒名賤種 有邊個POST 唔係被人屌
開工開到連老母都出賣埋 唔係賤種係咩

支持公平貿易喎

佢呼吸咁咪

叫台灣總統買部華為裝wechat，taobao

咁中國應該冇咗好多企業

支那呢d生番，唔做都罷

啱呀，愛中國，用國貨，
趕晒啲外資走丫笨

我相信蔡英文應該會呼吸

上面咁撚多嗲做乜 block柒條五毛啦仲拗

之前夠話抵制日貨啦 幾多傻柒攬住部相機叫抵制日貨（相機係日本貨呀 ）
呢啲野開頭講就係威係勢 過冇耐就

中共認為九二共識係一個中國，各自表述只係國民黨自己講
所以九二共識其實冇共識。

玻璃

支持杯葛85度C

中國不嬲都係睇前半句
所謂九二共識根本就係鳩up
從來都冇共識過

支那殘狗

觀察者網
厉害了，我的国 嘅垃圾愛國媒體

蔡英文食過米 班大陸狗會唔會唔再食

跪求蔡總統飲香港奶粉用香港化妝品買香港樓去香港旅行

支那班賤種成日搵野反

如果台灣人支持習總，係咪習總要下台？

希望蔡英文用iPhone

好波，ching，以其人之道 還治其人之身，睇返佢點樣一個個咁推翻自己講嘅野好好笑

見d人成日吹奏咩大陸好多機遇
好易起家真係得啖笑

淨係d政策成日改，又要拉關係
仲要成日有少少野就抵制

隻JR真係好鬼搞笑

支那狗每日除左口交仲識咩春？

唔通武力攻台咩？